有幾多人真係核彈都唔割

點都唔割
割 （講下你點就會割）

見好多人講核彈都唔割
係咪真係無限度支持前線既任何決定先

其實問幾多次都一樣，想大家答幾多次？
講左唔割就係唔割

下點割呀？有核彈嘅話我爭住射添呀
唔通割鳩自己咩

戇鳩，割乜撚嘢

無限量支持前線

殺狗殺公安殺大陸人

問題係個個都講唔割
轉個頭就唔應該點唔應該點

說好的唔割呢？
所以投個票黎睇睇 有幾多人真係唔割

經過812同813我有啲嘢想講

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

一係無鏡頭下私了（勇武），一係有鏡頭下不了（和理）

不了唔係等於割，可以有其他形式

唔割 唔等於冇討論同改善空間

唔割

對一切已發生既事支持
對未來策略應要改善

推

其實有人對尋日既活動作出討論同檢討 唔係想割蓆 希望手足們明白 大家都只係想下一次做得更好

示威者做法不完美，但可以接受，需要改善。
結論：核爆都唔割席

支持還支持，割還割
我唔會去打記者，並唔代表我同打記者嘅人割席

核彈都唔割 但要諗定後路同幫手做文宣

最好係 用敵人既子彈去傷敵人
要大陸一齊起義 要佢地分化 香港人會多咗同路人 影公安相放上微博係一個借刀方法 唔好諗大陸人好醒 make noise !!等佢自然發酵 下次敵人出咩技 見招拆招

仲問 ? 唔洗開呢d post啦

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics